香港三大社會問題根源- 左癌、偽俊、廢中

左癌: 為財團引入外勞，以大愛平等為名助大支那賤畜蝻亞狗，打壓香港人扁低香港人

偽俊: 垃圾回收計劃，但隱藏於香港一d重要崗位，如警畜、紀律部隊、學生訓練營咸濕導師、財團基金佬...等等

廢中: 死老野、阿叔、C9，讀書少無主見人雲亦雲，有jetso仆閪埋去，持住做多幾年人睇唔後生，但明明無人睇得起呢班死廢中

agger

可以點改變世界？

等變成狙撃post

蝻亞呢?

蝻亞狗同支那賤畜固然係問題，但無班左癌背後發功呢班畜牲根本無位企

樓上講既係香港人自己病變，
唔係外勢力

咁多廢話
一個支那咪概括晒囉